點睇 < Bauhinia Rhapsody 紫荊狂想曲 > 高質到喊都係得十幾萬views

比著我係製作團隊就真係喊喇

其實真係好正

「文宣」最新香港人日程表!!!!!!

Push 高汁

推

推到上spotify

已經上左架

Push

留意唔到有人pub

wa diu.....

第一次聽 好屈機

好高質

必須推上熱門

真心勁高質

勁到痴線

超正

唔覺意loop咗幾十次

未聽

fuck the police!

念力推

推
歌高質
MV 高質

正到

push

lm

超正

push

高質

好撚正

冇乜人推，幫手轉發啦！

有聽

世界級

出色！

唱個個係味香港人

正

推爆佢 咁高質冇可能得十幾萬views

一睇再睇

超高質香港人嘅team大家唔係唔撐啊嘛

Up

直頭可以推上國際

屌，MV好撚正

幫推

P牌推

唔聽歌嘅 都要聽下同睇吓首歌嘅MV

真係唔撚明點解咁少View
詞又好 曲又好 mv都好有意境
外國市場應該會好buy

連個名都改得好好

cls 好高質

依個要推

推到作多幾首

已like

認真第一次聽以為係歐美製作，呢首真心有國際級水準

高汁

超高質!!
一定要推呀!!

俾10萬個讚製作團隊

因為改錯名 Bauhinia係洋紫荊 唔係紫荊

點解可以唔紅架！！

好高汁

pish

歌名食字原本OK, 不過唔係好似Rhapsody果種感覺

認真首歌值得有百萬views

cls 高質到

動畫，rap

動畫高汁
曲都編得好, 純粹唔中意呢種曲風

有冇上埋apple music moov kkbox

支持
但我唔覺得好聽

個mv睇到我眼濕濕
由其是最尾中大個到

A least要國歌view數7成！！！！

首歌同mv都係世界級

點解可以咁勁？!

好聽
不過唔係一般人唱到

mv不得了

dllm, 叫你地開twitter戰線呀！明明可以推上國際，你班pk留返嚟圍爐打飛機

好正

Apple music有

不得了 完全唔知 好高質

推!!!

ok la

我都覺 仲要係一首英文rap歌
榮光係中文歌都推到上國際
無理由依首反而咁少人知
我試過推上去Reddit
無人理

推呀

歌已經正
Mv仲要專業到

哇，高汁到

高質，推比外國人聽

呢首真係最愛嚟
每日都狂loop

推！

個mv真係世界級

推啊 冇一百萬唔收貨啊屌

做動畫OP夠有突

Pish

推爆佢

每日都聽至少1次

集會岩岩播呢個MV,即刻搵,好高質,睇到喊

想推到上billboard

好撚癲
btw睇到中間以為愛德華嚟

好尾機！

可唔可以叫返洋紫荊，Bauhinia 係洋紫荊，紫荊係另一種支那花。

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

推 好高質

真係幾高質

好高汁啊 我呢幾日不停聽 但唔知點解唔多人識

多謝樓主開呢個po 推上熱門！

點解可以咁高質 ...

真心好撚癲

各方面都勁高汁，唔明點解冇人推

好撚高質

ppp

一聽完首歌就轉發係fb

一齊推爆個view 數

一齊推爆個views

高質到癲 無論mv 編曲都正到喊

以我所知香港做到呢條片既水準又咁貼地既Production Team
應該都係果Team
咩片都會放個鐘，係佢度Storyboard分鏡果陣既指定動作

無錯，佢地就係

超想喊，香港人報仇！